預左比人屌，但都要埋黎睇睇

其實真係好撚怪，噚日吹風吹撚到甘行，機場一啲事都無，甘大家嘅界線就會低咗！

我最撚驚係一陣狗狗因為我地戒心一低，就尻衝入機場，甘就會出狗狗屠城記！

學下禮義廉，人無恥便無敵。每日搞機場，搞到停機就閃人。重點唔係死守（死守亦冇意義），而係不合作令到旅客不便同損失，迫政府正視問題。一黎目的達到，二黎安全。

尻推幾下

1

推